歐遊求意見

黎緊有15 日大假

想去阿姆斯特丹同倫敦
暫時預左頭4日係Amsterdam 之後去london同附近加埋玩六日
餘下4.5天如果飛落rome 會唔會好曬時間

第一次計劃歐遊

點解唔去巴黎, 順路好多喎

巴黎值唔值得去 毒撚一支公 會影下相 名牌就不了

不如倫敦入坐歐洲之星去巴黎再上布魯塞爾同AMS

倫敦無咩野玩 兩日都夠
Fish and chips 其實唔洗試 吹大左
去Flat iron / burger and lobster (唔好叫Burger)

凱旋門，鐵塔，羅浮宮，一日去凡爾塞宮，一日join tour 去遠少少地方，都ok

羅馬兩日都夠
不如去巴黎

迪南半日都好正

去開london可以即日來回Brighton望下海

個人覺得意大利好靚

如果第一次去歐
Paris當然必去

1516緊 最後一站係巴黎定倫敦

咁似我既 黎緊20號都去單機歐遊

荷蘭好多靚景 建議可以踩單車因為配套好風景靚
踩單車去Volendam同風車村都係幾唔錯，不過就要睇你喺邊出發

同埋荷蘭有啲島都幾正

去埋rome咁chur 又唔順路

巴黎好危險又污糟， 好多人搶野， 我有2個男仔朋友去到比黑鬼抓住手(你無可能夠黑人大力)， 綁上幸運手帶，被迫比10歐買 先鬆手

去意大利，佛羅倫斯，羅馬啦

荷蘭就去鹿特丹同海牙 多建築睇

點兩日 如果鐘意睇博物館 gallery
仲有倫敦近郊個d Stonehenge Cambridge Bath

巨石陣一定唔去
又貴又廢
Cambridge ok
Bath都係無乜野睇
唔好飲溫泉水，屎水黎

倫敦...其實唔洗去咁多日 (嘢食真心一般)
如果你係為食鬼, 強烈推薦 意大利 / 西班牙 / 布拉格 /

認真,
布拉格無論建築物同女都好得
食嘢西班牙好正
英國, 可能巴膠會喜歡, 我自己一般

點入點走先，其實又都可以諗吓德國

而家係
荷蘭4日
倫敦6日
巴黎5日

因為會去睇波所以中間倫敦都無得郁 荷蘭自己好想去 係巴黎可以轉

同埋因爲除左必到景點同睇波外 仲會去參觀一到兩個球場 所以應該6日都合理

巴黎啦
又順路又最近

比利時兩日都夠玩